何故你似再也不喜歡我 縱相擁如陌生者一個。。。

是我們完了吧

吉野妹

竟然係感情台

好驚訝吧
我又病加上情緒低落，食唔落野

如果 我從來無鍾意過你 你話幾好

上個月情人節 先岩岩同仔食完渣wo 今個月分手? rip

如果我可以失憶，你話幾好

飲杯熱朱奶

叫下春，未分手嘅，但應該不遠矣

飲奶會肚痛

人人親近我 無人爭奪我

垃圾胃 飲萬能嘅暖水算啦

清楚 你未暗示我 是我幻想

淪落到工又唔想返，頭又唔洗，終日瞓喺度頹廢唔知為乜

你今天當我什麼 一瞬便來到的我

慢慢等佢俾最後一下你啦 急唔嚟

我都走左一星期堂

唔好唔開心啦

今天我寒夜裡看雪飄過